Newsmax 係唯一主流傳媒未宣布美國總統選舉結果

香港人應該幫忙光復美國
見到唔公義就應該出聲
唔好講咩美國唔關香港事
咁邏輯人地都會覺得香港唔關美國事

入去點like 同rt
幫忙平衡美國主流傳媒勢力

支持

香港人係呢個時候要堅守正義與傳播真相。要堅守公平與法制。

要站在正義一邊，為侵侵雪中送碳！

下一個世代既nytimes